其實有冇史雲斯球迷

由佢哋升班上英超第一年開始睇
想知香港有冇史雲斯球迷

由第一年對韋根有史葛冼佳亞 格拉咸開始睇

Danny Graham

有冇睇頭先嗰場 我睇到屌左出嚟

點睇我敗借個隻聖山

真係冇？

真係冇人？